播國歌時手機同步app

利伸：未試過用，裝定先

‼️‼️推薦應用程式Ampme ‼️‼️
係唱國歌既時候加入party
佢就會一齊播開房者既音樂 無delay同時播放! We Connect!

傳送門：AmpMe - Speaker Volume Booster by Amp Me inc

Android 同ios都有快d下載 #必備

⚠️真•香港人頻道🇭🇰

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

對準政權 遍地開花

推，已經有手足用緊